\subsection{Kryteria niemonotoniczne}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/nnn_9_M_100000_5_3_30_mean.pdf}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej i najgorszej alternatywy.}
	\label{fig:nnn_9_M_100000_5_3_30_mean}
\end{figure}

Na rysunku \ref{fig:nnn_9_M_100000_5_3_30_mean} widać, że wykresy poprawności dla metody AHP i TOPSIS pokrywają się. Brak widocznych różnic pomiędzy wyborem najlepszej i najgorszej alternatywy.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/nnn_9_M_100000_5_3_30_swarm.png}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej alternatywy.}
	\label{fig:nnn_9_M_100000_5_3_30_swarm}
\end{figure}

Na rysunku \ref{fig:nnn_9_M_100000_5_3_30_swarm} należy zauważyć, że rozrzut średnich nie zmniejsza się względem innych kryteriów. Dla trzech kryteriów niemonotonicznych różnica pomiędzy metodami AHP i TOPSIS a metodą COMET wymaga zwiększenia zakresu osi poprawności.